<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="name_exercise">
        <item>Словопары</item>
        <item>Таблица Шульта</item>
        <item>Числа</item>
        <item>Поиск букв</item>
        <item>Четные числа</item>
        <item>Разные слова</item>
        <item>Предложения</item>
        <item>Скорость чтения</item>
    </string-array>

    <!-- Word Pair-->
    <string-array name="word_pair_4">
        <item>1111</item>
        <item>2222</item>
        <item>3333</item>
        <item>4444</item>
        <item>5555</item>
        <item>6666</item>
        <item>7777</item>
        <item>8888</item>
        <item>9999</item>
    </string-array>
    <string-array name="word_pair_5">
        <item>1Гонг</item>
        <item>1Гриф</item>
        <item>1Гимн</item>
        <item>1Горн</item>
        <item>1Грош</item>
        <item>1Гнев</item>
        <item>1Гран</item>
        <item>1Гурт</item>
        <item>1Гала</item>
    </string-array>
    <string-array name="word_pair_6">
        <item>Гонг</item>
        <item>Гриф</item>
        <item>Гимн</item>
        <item>Горн</item>
        <item>Грош</item>
        <item>Гнев</item>
        <item>Гран</item>
        <item>Гурт</item>
        <item>Гала</item>
    </string-array>
    <string-array name="word_pair_7">
        <item>Гонг</item>
        <item>Гриф</item>
        <item>Гимн</item>
        <item>Горн</item>
        <item>Грош</item>
        <item>Гнев</item>
        <item>Гран</item>
        <item>Гурт</item>
        <item>Гала</item>
    </string-array>
    <string-array name="word_pair_8">
        <item>Гонг</item>
        <item>Гриф</item>
        <item>Гимн</item>
        <item>Горн</item>
        <item>Грош</item>
        <item>Гнев</item>
        <item>Гран</item>
        <item>Гурт</item>
        <item>Гала</item>
    </string-array>


    <!-- Different words-->

    <string-array name="different_words">
        <item>Гонг</item>
        <item>Гриф</item>
        <item>Гимн</item>
        <item>Горн</item>
        <item>Грош</item>
        <item>Гнев</item>
        <item>Гран</item>
        <item>Гурт</item>
        <item>Гала</item>
        <item>1Гонг</item>
        <item>1Гриф</item>
        <item>1Гимн</item>
        <item>1Горн</item>
        <item>1Грош</item>
        <item>1Гнев</item>
        <item>1Гран</item>
        <item>1Гурт</item>
        <item>1Гала</item>
        <item>1111</item>
        <item>2222</item>
        <item>3333</item>
        <item>4444</item>
        <item>5555</item>
        <item>6666</item>
        <item>7777</item>
        <item>8888</item>
        <item>9999</item>
    </string-array>

    <!-- Suggestion -->

    <string-array name="suggestion">
        <item>aaaaaaa aaaaaaa aaaa</item>
        <item>sssssssss ssssss sssss</item>
        <item>ddddd d dddddddd dddd</item>
        <item>vvvvvvvv vvvvvvvv vv</item>
        <item>d1111111as  sfsfasfa s </item>
        <item>sfafs d afds sa</item>
        <item>sa dfsaf as</item>
        <item>asfd sfasfasf</item>
        <item>asdfaf asdafs aasd</item>
        <item>asdfasfa sfa</item>
        <item>asdfafafas</item>
    </string-array>

    <!-- -->

    <string-array name="text">
        <item>
                Таким образом, реализация намеченного плана развития способствует подготовке и реализации ключевых компонентов планируемого обновления. Значимость этих проблем настолько очевидна, что постоянное информационно-техническое обеспечение нашей деятельности требует от нас анализа дальнейших направлений развития проекта. Практический опыт показывает, что постоянное информационно-техническое обеспечение нашей деятельности способствует повышению актуальности экономической целесообразности принимаемых решений.
                Разнообразный и богатый опыт новая модель организационной деятельности в значительной степени обуславливает создание экономической целесообразности принимаемых решений!
                Значимость этих проблем настолько очевидна, что повышение уровня гражданского сознания позволяет выполнить важнейшие задания по разработке системы масштабного изменения ряда параметров. Практический опыт показывает, что курс на социально-ориентированный национальный проект требует от нас системного анализа модели развития. Разнообразный и богатый опыт социально-экономическое развитие в значительной степени обуславливает создание дальнейших направлений развитая системы массового участия!
                Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности обеспечивает актуальность экономической целесообразности принимаемых решений. Равным образом повышение уровня гражданского сознания обеспечивает актуальность соответствующих условий активизации. Таким образом, курс на социально-ориентированный национальный проект способствует повышению актуальности дальнейших направлений развитая системы массового участия. Дорогие друзья, рамки и место обучения кадров обеспечивает актуальность ключевых компонентов планируемого обновления. Таким образом, сложившаяся структура организации способствует повышению актуальности позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Таким образом, сложившаяся структура организации в значительной степени обуславливает создание...
        </item>
    </string-array>


</resources>
